除左c朗，有咩球員試過93分鐘吹走絕殺，94分鐘再博12碼入番

永不放棄精神感染香港人加油

一場慶祝兩次絕殺係咩心情

運氣好D應該入左3球
一球頭槌未入曬
一球越左少少絕殺

12碼唔計

屌，串我美斯